美參議員斯科特：我敦促林鄭月娥立即釋放黃之鋒、周庭、林朗彥、黎智英和所有因和平示威而被捕的港人

得把口

即係唔和平就可以送中.

屎共睬你都戇鳩,

出動海豹突擊隊

同口交部 個強烈譴責無咩分別

Push

點解落力出聲既都係共和黨人

之前有民主黨人出過聲，但由於名聲唔夠，冇人提

相對黎講真係少好多
兒登條仆街直頭冇出過聲

trump好似都冇出過聲，佢兩個應該忙緊點樣做總統